皇賣C朗筆錢可以用幾耐???

皇者獌仲未用完

通脹不了

買包皮都唔夠啦

買世三都用哂

最緊要唔好用黎買屁馬！

暴聯買普巴先用咗個零頭

打包世三普巴

獌聯五餅二魚咁用左8，9年。

皇馬打個5折都應該夠用4年

用息都夠買世三 屁馬 包皮 傾

咁真係球王！走一個換一批

真係未用完,賣俾祖又收一筆

獌狗都仲未洗完